{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26161",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 만월 호텔"
    },
    "text": "日本の伝統旅館の感性を移してきたマンウォルホテルは多くの努力と研究を通じて感性を完璧に再現できるようインテリアを施しました。 150年生の檜を使って伝統の檜風呂を製作し、和風浴衣を客室に提供しています。 各部屋には高仕様のパソコンがあり、特室には檜材で作られたプライベートサウナや最新式カラオケが備わっています。 ホテルは計42室の客室を保有しており、近くの地下鉄駅としては大田1号線大田駅、中央路駅、中区役所駅があります。 韓国語での案内をサポートし、駐車場は有料駐車場を利用する必要があります。 連泊利用の場合、貸室費用が追加され、部屋番号の割り当てはランダムに行われ、オンライン写真と実際の客室の構造が異なる場合があります。 ホテルは忘れ物に対する責任を負わず、退室前に客室を確認する必要があります。 客室の内部施設としては、檜風呂、浴衣、パーティールーム、カップルPC、無料映画、Wi-Fiが提供され、特室には檜風呂、サウナ、カラオケボックス、3PC、ツインベッド、ウッドスラップテーブルが完備されています。 地下鉄1号線中央路駅周辺にはソンシムダン、ウヌンジョンイ通り、銀杏洞文化通り、中央路駅、大田駅、中央市場、野球場などが位置しており、訪問客は立地が良く清潔な施設が特徴であり、各種グルメや便益施設が近くに位置しているため便利だと評価しています。 駐車が不便だという意見もあり、一部の傷や清潔状態が残念だというレビューもありますが、大体宿に対するユーザーレビューは満足できるほど良い評価を得ています。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンウォルホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "マンウォルホテルは計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "マンウォルホテルの近くには大田1号線大田駅、中央路駅、中区役所駅があります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルでは韓国語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "はい、マンウォルホテルでは韓国語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、マンウォルホテルの駐車場は有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルでは連泊利用の場合、部屋番号の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "マンウォルホテルでは連泊利用の場合、部屋番号の割り当てはランダムに行われます。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルでは忘れ物に対する責任を負いますか？",
            "answer": "いいえ、マンウォルホテルでは忘れ物に対する責任を負いません。退室前に客室を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルの特室には檜風呂、サウナ、カラオケボックス、3PC、ツインベッド、ウッドスラップテーブルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルの周辺にはソンシムダン、ウヌンジョンイ通り、銀杏洞文化通り、中央路駅、大田駅、中央市場、野球場などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの駐車場は利便性がありますか？",
            "answer": "一部の意見では駐車が不便だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルについてのユーザーレビューはどうですか？",
            "answer": "一部の傷や清潔状態が残念だというレビューもありますが、大体宿に対するユーザーレビューは満足できるほど良い評価を得ています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 511
    }
}